求救 電腦啟動全無片應

剛修完電腦幾天，用win10 64 一陣子，但屢屢要chkdsk,自己重裝都有點問題。這次新用terterabyte硬盤，有點陌生。弄下弄下，發現關機後，再開機全無反應。
想請教高手，如何入手呢？自己行動不便，再拿出去修，大廢周章。希望能自己在家中攪點。剛看了一下對新形硬盤的裝機方法。
幫幫忙，讓我能自己在家處理。謝！
可直接聯系 WhatsApp 54032655

題目錯誤： 電腦全無反應

點睇HP 部Omen X 2S
皮6 7咁上下
有dual screen玩

謝了，沒必要換機。機是不差的。

錯post

打去 PPRB 問囉

正式小人。那鳴謝是真實的，你封了我有用嗎？